投俾普通人陳梓維好過X保皇狗

就算陳梓維點廢都好過垃圾保皇

所以再有人攻擊同路人都冇用嫁

除非你地認想投俾保皇狗就繼續鬧

咁撚叻你去做啦

光復香港 時代革命

全部黑警 分化狗 死全家

其實投植物人都好過建制，起碼唔會害人

我唔係咁諗，俾人滲透仲慘過投建制，到時唔止係4年嘅事

首先叫佢唔好成日主動衝出黎柒先

係良知要選民投票架

但陳梓維係同路人

柒又點？
保皇仲柒

啱呀
柒得過保皇輸比佢？

yes
保皇食屎!!

姐係你認為佢唔需要進步？
下下咁樣包庇佢，之後繼續咁既表現，仲有得連任？

中

無論做成點 都照保
搵第二個民主代表咪得
好似呢世剩係選一個人 on99

我係鐘意投柒頭都唔奶共
吹呀

鬧同投本身冇衝突，可以指導佢嘅同時繼續支持佢

佢又唔係你個區區議員
佢果區d人都唔介意 你地又嘈乜
佢廢又點 有人投佢啊
佢地區既居民承受到後果，無得你地指指點點

冇人叫你建制
你可以依家準備定 幾年去佢個區選架

最弊佢再係咁既表現會拖累之後個民主派呢，何秀蘭已經係好例子啦

有d人以為o係連登帶下風向上崗上線就可以令到d人投返支那人

泛登思維
你屌你選既議員就係分化
咁你選中左 做成點都冇所謂

四年後繼續含撚

點解吾俾機會新人係要針人？

岩岩上任未夠一個月就屌 咁都唔叫分化？

得建制同陳梓維你會投邊個？

佢仲係咁既表現既話我寧願白票囉

五大訴求原來比唔上區選表現

咁你咪繼續縱容佢，等佢永遠冇進步囉，之後下屆咪仆街囉